食飯嗰時對鞋濕晒...今次要焗臭腳

伸隻腳出來又太臭...(雖然我諗如果同事唔行過來我位都未必聞到...但臭襯自己)
唔伸出來又好辛苦...

濕哂

我長期係OFFICE 預備多套鞋襪

對黑絲濕哂，又要焗

除咗對襪去，著住襪焗仲臭